我快樂行街街，你繼續守西環

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好快

郭富城嘅弱？

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

高山低谷？

小心 警方出直升機玩
睇完銅記再睇灣仔
而家睇緊中環

ching 返開邊間教會？

又聖詩？冇一個字啱音
btw 好人一生平安呢排又heat返腰包